logon張野究竟有咩用

研究左好耐。。點睇都係普通咭一張，點樣security

防無線scan？

真係有意義 ？會唔會有人買

RFID ??

有店員你唔問？